大家玩開邊個Programming Contest Platform

呢幾年無嘜點打曲有啲生銹
想問邊個Contest Platform好玩啲
新年代Platform暫時見倒有leeCode同HackerRank

最好由深入淺，可以俾我慢慢pick up番啲嘢

幾年無打CODE

leetcode, spoj

無嘜玩algorithms contest嗰啲code啫
雖然打曲而家都唔算多

咁大大做咩多

Old seafood

玩緊leetcode 😂，外國interview好興考algorithm

做嘜會有人負皮咁神奇

uav

SPOJ and codewars

leetcode 好多唔知問乜 題題都勁多負皮

Leetcode都幾好，不過最好睇唔倒solution
睇倒好易偷睇答案

唔該晒大家

Hackerrank介面都整得幾多，好多問題都好淺好直接啱我呢啲廢老，但有時問得好怪兼Compile Test Case極慢
Codewars有少少毒，整咗好多Terms出嚟，第一次用真係要禁入去先知係咩，不過真係要試幾題幾知得唔得
UVa 細個就係玩呢個，但係有少少唔UserFriendly（成日唔記得Username/Password），好似用VI打曲咁

SPOJ未試遲啲答大家

好耐無做呢啲題目好唔小心
啲DataType Range慣咗用int，De咗勁耐Bug先知係Value Out of Range
真係忍唔住攞番本Effective STL出嚟望兩望